所有同狗/犬有關嘅成語/諺語/俗語都係貶低狗狗

大家搵唔搵到反例

忠誠勇毅

雞犬升天

半褒

呢句點都係窒人多過讚人啦下嘛

義犬報恩

長長狗狗
犬馬之勞

忠犬報恩

你個名

係咁架啦